ugc 用2015dse 分報讀non jupas 機會？

non jupas 會睇dse分？而家讀緊degree 但gpa 低

non jupas係唔會睇DSE

btw 2015 DSE即係degree就grad?
Grad咗都可以rejupas一樣42100一年

唔係神科就jupas好過啦
讀晒十八般武藝都得

咁我揀d self finance 嘅ok？ 我讀唔番自己個科

一定睇asso/hd個GPA先
sf個gpa要求底啲

介唔介意講你而家讀咩degree
你要主力用DSE分數報基本上只有JUPAS

讀緊nursing 考慮埋bucie 但d 人話bucie 可能都要gpa 高先入到

有正經nursing點解要去垃圾cie